【美股SPAC教學 (廣東話！)】

見Youtube都係得英文講多 , 大陸果啲就講到一舊舊
新年冇野做 , 試下拍段廣東話版 , 簡簡單單 , 睇下啱唔啱聽 lol？

另外用中文整左個「SPAC收購公司流程圖」
應該都值得望幾眼嘅，雖然好似都好多字咁... ...
有fd唔識SPAC就丟呢個圖俾佢，叫佢自己睇啦，哈哈~

有時悶整左圖或寫下野會放上tg︰

優質 推

avan chrc 可以一戰